					ИГРА "3 В РЯД"
RU
Как играть?

	Перемещайте фишки с помощью мыши по игровому полю и составляйте цепочки или линии
	из трех и более одинаковых элементов. После вашего хода, должна появится какая-либо
	комбинация.